nba 2k18刷vc

上網睇到話可以喺my league嗰度用simcast刷vc，但試過幾次都唔得，係咪已經block咗定我做漏咗嘢？
1.入my league
2揀火箭
3simcast比賽
4.剩返2分鐘左右去比賽
5打贏比賽
6出去再另存檔案cover原有檔案
7出到去睇都係無多到vc

跪求巴打們仲有冇方法刷vc？無就好難打my career....